一人一樣童年食過最好食嘅零食

黑白配

牛仔片

唔知點解細個成班傻仔R一包媽咪面個個成手口水插埋去都覺得好食，人大咗一個人食哂成包都唔覺得正，仲覺得好撚鹹

恐龍谷

靚miss波餅

提子乾
細個狂食 食到嘔
依家唔敢再食

校服學生妹

$0.5 一條長方形嘅硬糖
有士多啤梨味 橙味 提子味
食成個小息都未食完
又平又好味

媽咪麵

辣味卷

芒果乾

童星點心麵

Moam

成日覺得細個食嘅繽紛樂同麥提莎
同宜家啲唔同味

媽咪麵 牛仔片 芝士波 薯圈 魚仔餅

Kinder出奇蛋

食鬼
乖乖

老母麵真心食上癮

細𠴱覺得旺旺雪餅幾正

粒粒雪尻

暴暴飯焦

嘉頓仲有枝檸檬茶雪條都好正

芝士圈